重溫2004年地鐵被縱火

當年細個，出事之後唔敢搭地鐵，扭計要搭巴士